60公里香港之路 牽手上山下海

60公里香港之路 牽手上山下海

【明報專訊】1989年8月23日，200萬人牽手築成「波羅的海之路」，橫跨三國國境，爭取獨立脫離蘇聯；30年後同一天，反對修訂《逃犯條例》示威令地球這一端出現60公里的「香港之路」，人鏈除了沿3條港鐵線伸延，更上山下海，延綿至獅子山頂，登頂人鏈以電筒燃亮獅山山脊，在夜空劃出一道「光鏈」；維港分隔了兩岸，但阻不了人鏈，有人乘小輪來回中環和尖沙嘴，以光連接港九人鏈。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

求入黎幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告